iPad Signal 成日都有問題

Mac 又冇事
iphone都冇事
但ipad 次次都hang機
關咗佢重開都唔得
㩒唔到啲對話 㩒咗啲對話都漆黑一片
有冇人有同樣問題

會唔會關部機事？
我部ipad成日彈MeWe

唔知我其他apps 都冇事
之前一直好地地，唔知最近點解咁
重裝過好多次，用多陣間對話多咗就hang
用緊ipad pro 2020 應該唔會咁快有事掛

用緊iPad air 同你有相同問題 剷咗再裝就冇事 但過幾日又輕過

ipad air +1

有冇report 返個問題

Ipad pro喪hang

個零禮拜死一次, 鏟app再裝又無事

啱啱發覺佢開咗debug log, 熄咗試緊有冇事

唔覺喎

利申pro 2020

用緊ipad mini5 有樣情況
琴日忍唔住report 咗

我都試過,要del app 重裝
之後就好少用